經過今次之後, 仲有無澳門狗夠膽話澳門好過香港?

澳門狗真係得啖笑